去左間酒吧大開眼界

話說 前幾日去左間尖沙咀既樓上酒吧 個場就幾乾淨 中年阿叔居多 咁我都係飲下野姐 咪坐低試下佢 點知一睇佢個menu 成三舊水一set 姐係50蚊一枝酒 咁我梗係唔飲啦 咁我咪起番身 頭也不回咁行番出去 點知俾我見到好多泰妹 仲有張紙仔寫住 special offer 250 for Thai 屌你原來餐廳黎

有沒有食冬蔭功

人妖餐廳?